有無人覺得香港yt做game個環境好有問題

兩儀式,希治閣呢d明明好高質,view都係平平無奇,甚至有時見到有d得幾百view都好高質,但係無人識所以做唔落去
反而d乜鳩大j 7波子就咁多人睇
唉見到都心淡

marketing

巴打講多少少,學下野

百貨應百客

YOUTUBE多小學雞

笑春子係度派膠做小丑 內容唔洗用腦稔

岩佢地睇